突發 特朗普可能要查GOOGLE

唐納德J.特朗普
@realDonaldTrump
·
5H
“Billionaire Tech Investor Peter Thiel認為谷歌應該因叛國罪被調查。他指責谷歌與中國政府合作。“
@foxandfriends
一個偉大而聰明的人比任何人都更了解這個主題！特朗普政府將看一看！

推

唔理衝唔衝 721金鐘

721港島見

咪住先,衝咩金鍾?

抵撚死,香港GOOGLE出殘體字網丫拿
GOOGLE地圖又殘體字

Google都唔安全了